Réalisation d'un portfolio

User Story

1)

 				*Pour qui : moi-même, car j'ai besoin d'exercer et de mettre en pratique les connaissances assimilés (css3, html5..)

​	 			*Quelle besoin : les besoins sont multiples, me familiariser avec mes connaissances que ce soit pour le site ou pour la gestion du git. Cette exercide pratique me permet aussi d'avancer et de connnaitre d'avantages de choses.

​				 *Quelle fonctionnalité : Ce portfolio va devenir progressivement une vitrine pour mes compétences

2)

​				*Pour qui : mon employeur, l'entreprise "Orange"

​				*Quelle besoin : le service de la Dsi, qui va me recruter,  a besoin de savoir si je suis capable d'exercer le métier de développeur, notemment pour Php.

​				*Fonctionnalité :acces à mes projets, ainsi que mes compétences  dans les différents domaines, que ce soit pour le langage php, javascript..



3)

​				*Pour qui : les  formateurs Simplons

​				*Quelle besoin : faire apprendre aux élèves  le développement, avec html,css...	

​				*fonctionnalité : faire un travail qui permettra à l'élève de progresser et de 		développer ses compétences ainsi que de faire apprendre à travailler et à livrer la commande en temps et en heure.



Maquettes du Portfolio :

1) version pc : https://marvelapp.com/project/4225351/screen/59634789

2) version mobile: https://wireframe.cc/lr6e8B